{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강릉오션스테이 Class1 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 追加された人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加費用が発生する可能性があることに注意する必要があります。 最大人数を超えると入室できません。この場合は払い戻しはできません。 ペンションによってはペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、注意してください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って表記された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 客室内ではIPTVとWiFiが利用でき、無料Wi-Fiが提供されます。 客室内では禁煙となり、喫煙時には払い戻しなしで退室となります。 また、客室内での火災や客室のコンディションを維持するため、特定の食品の調理は禁止され、個人バーナーの使用も禁止されます。 駐車は可能で、無料で利用でき、エレベーターも使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加された人数がいる場合は、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加された人数がいる場合は、予め連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加費用が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加費用が発生する可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できない場合があります。この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってはペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことは許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って表記された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って表記された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiが利用でき、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙となり、喫煙時には払い戻しなしで退室となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災や客室のコンディションを維持するため、何が禁止されていますか？",
            "answer": "また、客室内での火災や客室のコンディションを維持するため、特定の食品の調理は禁止され、個人バーナーの使用も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "エレベーターは使用できますか？",
            "answer": "はい、エレベーターも使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 822
    }
}